有無人食過M記個宮崎風味南蠻炸雞包

好X難食單買都26.5
個醬係Fail得好緊要，酸但唔好食，啲生椰菜好臭。
塊雞仲要唔脆唔知自己食佐啲咩

唔好食

垃圾版mos

狗也不屌 甜到糖尿腳

減肥，所以平時好少食M記，一食就出事

垃圾級

咬左一下 就成個丟左

浪費食物我食曬

新個個黑咖啡豬包好唔好食?

走左醬所以覺得OK

垃圾之中既垃圾

豬普通 雞我覺得好好食喎